波仔快啲收皮

Link都廢事貼 大家唔好撳入去增加點擊率

話說昨日波仔po咗條片話佢家姐唔係親生嘅
咁本來觀眾一開始都鼓勵佢 叫佢加油
點知佢喺條comment到話要密切留意4月1號新片
跟住仲有觀眾留言話條片擺明係愚人節片 波仔後尾仲like咗

好心佢啦 之前已經喺廢柴ricko條片話自己喺日本破人地處 依家仲要攞屋企人嚟玩
樣又mk 性格更mk
希望佢快啲收皮

想屌佢家姐

佢家姐個樣好老

佢條女樣柒到

以為你講波仔叮飯

邊個波仔？冇人識

呢條不男不女呀